又幫手清貨

板雞難食左咁多既

負評>上一頁

今日仲有板雞咩

有翻板燒雞腿飽餐

變番正常供應

無錯

幾時有番至尊呀

板雞變到好垃圾
又無乜汁
搞到包同雞都好乾
仲要細個左好多

係
比印象中差左好多